「請幫手推」728有無人

請問有無人728係德輔道西附近執到一部黑色iPhone se，16GB，黑底白字wallpaper？

如果無的請幫手推，唔好當無睇過，感激大家

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

push

推

入黎一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

推!

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#七區集會
#直至政府跪底

香港人，齊上齊落

#我係香港人
#我會參與8月2日集會
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

#香港人，齊上齊落
#我會參與8月2日集會
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

借位
[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友